大家唔好唔記得我哋有對方春袋可以錫

入嚟嘅人俾小小時間睇下？

睇到有人取消咗機場活動

其實唔明點解唔繼續去機場，又冇咩人講
機場對我哋咁有利，又擺明係春袋嚟喎

1.唔驚有人會受傷
2.唔會有多人被捕
3.可以將我方嘅損失減到最低
4.要攬炒嘅又可以攬炒到盡
5.想和理非嘅又極有效（點都勁過去地鐵不合作）
6.仲有冷氣

有咁好嘅籌碼點解唔繼續用？

今個星期嘅遊行集會唔改去機場我都明白
我都唔想分散人手，但我哋應該要選擇效用最大，成本最低嘅做法架嘛，所以大家之後主力去機場得唔得呢？

Btw，我見好多人同其他人持不同意見就標籤對方做鬼，咪再沉迷捉鬼啦大家
捉鬼等如俾藉口自己同人割𥱊啊！意見唔同唔緊要！要傾架嘛！

黑警還眼

光復香港 時代革命

推

推推推

岩呀！！機場根本就係一個最低成本最高效能嘅抗爭手段

Agger

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

824 自發出機場
機鐵會有不合作運動
亦需要車手去機場塞路

同意 但係重點要搞啱timing

起碼9月開始機場要成為主流浦點

次次出去都咁多手足送咗頭，其實真係要反思下到底我地方向啱唔啱。依家情況係，勇又唔夠勇，罷工罷買又做唔到，倒不如一齊攻機場！

冷氣

Push

推俾全世界

咁都無200000個簽名？

取消左果個唔係塞外圍交通咩？其實機場上次都有捉（捉鬼前），後來又禁制令，呢條線都唔係易打